【和理非抗爭】新年戰線要人！準備定就差不多啦～

我都知要同藍絲親戚拗係好煩
但係我地一定要試下打破同溫層
吸納多d支持

淺黃既幫佢裝telegram follow埋d資訊channel
淺藍既起碼要比佢接觸下平時接觸唔到既文宣

仲有一定有綠既中年親戚
40幾歲50頭果d
本身唔抗拒場運動 （革命）
可以由呢種親戚入手先～

光復香港 時代革命 和勇同征

好耶要推推

深化淺黃嘅最好時機
藍就難搞啲

推唔郁